有無人都試過分手後做左啲柒野

會，因為我近排都係感

三小柒
OK啦

好樣衰

對於我來講係特柒

咁就尷尬啦

扮唔識 再溝多佢一次

佢有

成撚日㗎啦
多數都係分手前好柒咁挽留
分手後就好少

積下口德啦！

好柒咁挽留 我諗你攞番出黎講都唔會有人笑嘅
始終我估都真係走投無路又好愛先會無哂理智咁做啲柒嘢

過多半年你就會覺得好on9

分手之後啲箍煲挽留
過左一排諗返
覺得自己真係好撚柒
但係唔試過自己又唔死心嘅
有時柒下都應該嘅

唔愛你嘅人仲搞咁多嘢做乜，唔會返轉頭，唔好咁卑微

忍唔住搵返佢